點睇Sony新機 ZV-1？

快速自動對焦
3個mic
台灣買平香港好多仲送埋皮套

但係台灣買無香港保養啵

咦，係喎。
賣家話台灣加50蚊運費送香港
要保養就要寄返去台灣，不過唔知香港寄台灣運費係咪一樣。

.

預購左仲未有貨

早幾日直接行入去百記已經買到

係呀sony話疫情所以唔會大量返貨，要一部訂一部

你幾時預購？我第一日就拎咗機

拎黎自拍係唔夠wide 有d YouTuber 實測試過
個頭霸左個mon一半

垃圾一部

點解

用伸縮棍可以解決

我有睇呀。
我覺得最大問題就就係唔夠wide
買支MT-08就解決得到啦

有了

你有冇買佢支遙控？
你係邊行邊影多定係 定鏡多

6月1
打去問佢話7月2先有

Walkin係百記買左 仲可以分24個月
買黎主要同我隻狗買多d影相

如果用黎影相 影風景 影下運動既話 咁買唔買得過？？

有real tracking , 人同動物眼AF,每秒24張連拍,絕對綽綽有餘

啲reviwers一味讚Sony就知咩事
相機界The Last of Us Part 2

個焦段連手長鬼佬都用唔掂
何況啲KOL雞
個個自拍都變大頭怪B
DIS有等於無
解像力低

DC仔就係DC仔
賣到入門APSC啲價
得啲垃圾美容Vlogger會買

係

拎左機，lr同ps都read唔到個raw檔，有冇咩解決方法？

可能lr未有更新支援
試下capture one ,反正有sony免費版

都係鐘意RX100系列